（炸彈）超過3千醫護實名簽署罷工投名狀

已經3230！

超勇敢

感謝醫護

醫護萬歲！

3000人

TUI

推

咁勁

推！

醫護好波

Push

係實名簽署架！

辛苦哂咁多位搞工會嘅手足

推po

加油
要罷一齊罷

醫護加油！

加油

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

實名
真係好勁

推 多謝醫護！

推呀

聽簽左嘅fd講 要影埋員工證比佢
真心respect

支持醫護

adore

你地係香港嘅偉人

支持

英雄

無知一問
點解護士醫生比例差咁多

support and respect!

勁

我哋一齊罷，大家都係真香港人！

香港人欠你哋嘅

支持醫護！！

一齊罷

Ho ball!!!!

我諗醫護danger過醫生多o的

push!!

多謝你哋

點解要4000?
有無人可以答下

解釋少少點解要實名簽：

如果請SL或者AL，唔count真正罷工，工會亦都唔能夠攞SL嘅人當談判籌碼同僱主deal。而且如果日後僱主做秋後算賬炒曬啲人，工會可以按有用實名罷工嘅人做追討，而SL或AL嘅人被人炒佢哋唔係因爲參與工會活動（罷工），所以工會反而仲難保障佢哋。

所以搞工運嘅人成日都會話罷工最大嘅保障就係strike itself，用其他方式「假罷工」反而後果更差。

加油!

醫護好波
一齊罷

支持
真英雄

多謝醫護

真英雄

push

推爆佢！！！

過萬人入工會
但係得4千人罷工？

teoi

推 多謝醫護

實名

為大局為眾生 破釜沉舟 英雄所為

越遲罷 越遲封關

salute

衝呀

無限量支持

respect

太少 工會人數已過萬 但係得三千幾簽咗
利申 簽咗 好撚驚做咗condom

勁呀

幾千人

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

實名簽

過千醫護一齊罷工應該好轟動

尊敬

支持！

全力支持！

撐

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

感謝

香港人做慣deadline fighter
快啲提身邊嘅醫護朋友簽啦

利申已簽

thanks

希望加左入工會既醫護都可以簽名
多人先唔會做condom 呀

推爆佢

一起罷，一定！

加油
我地一齊罷

5%

撐醫護

推

林鄭 黑警 冚家剷

唔驚
我得7%都未驚過
最多咪唔做

感激

醫護好波

btw,之前聯署支持政府嗰班人幾時請纓去做第一班dirty team

Support

我會同醫護一齊罷
支持醫護

而家中國嘅醫護都唔夠
而且隨時全部都有病
短期內實在冇辦法可以唔屈服

希望醫護人員知道 你地係專業人士 工搵人多過人搵工。罷工之後即使炒你地又如何？轉身入私院又好，入診所又好，ngo又好，你地後路係非常之足夠多。請罷工救自己，亦救香港，謝謝！

多謝你地
好人百毒不侵一世平安呀

pish

Same 7%

醫護手足

Pushhhh

Pushhhhhhhh

HA個乜鬼緊急人手調配plan可以頂到幾耐

多謝醫護!!!好勇敢

快啲簽啦
咁辛苦排完入工會唔係唔簽埋去下話

無限感激

多謝你地
無言感激
同你地一齊罷！！！

Respect

點解特登入工會又唔簽名罷工？

多謝醫護人員

感動呀

你班冷氣軍師唔好淨係pish!!!
組更多各行各業工會爭取
(1) 政治訴求 (2) 會員待遇

一齊罷！

加
油

要財政支持記得出聲

真醫護！全力支持!

醫護加油

因為
好多人都1516緊 + deadline fighter性格

加油！

香港人嘅英雄

有蓮用咩屌你老母，匪區佛山已發現兩件病患港人。未來24-72小時，喪屍全面殺到。

手足

Rn已簽

而且唔係工會都仲未招完人咩岩岩先入姐
數字呢d野，做起個頭就越碌越大

P

推 支持醫護

支持罷工封關

依家實在太危險, 唔封關香港好大機會玩完.

醫護

醫護支持你

支持醫護 感謝

希望冇鬼

支持！！！！

推啊

醫護真英雄

香港人，陪你

幫推，多謝醫護朋友們

簽啊

推 不要為大陸人賣命

感謝醫護
希望香港人會同你哋一齊行

好撚多謝你地肯企岀黎

推呀 護士加油齊罷工

一齊擺！

push ar

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

醫護加油💪🏾

超型

起哂雞皮 多謝你地

絕對支持！
一齊罷！

工會作用就係咁啦！

Push!!支持醫護手足

唔好實名啦…小氣政府中共實清算，金魚腦港人唔會反應到嫁……

辛苦晒咁多位醫護

香港人有冇活動可以撐醫護？

支持手足呀喂

罷啦屌

保護自己
[/size=5][/green]
保護香港

本人以罷工支持醫護罷工

感謝醫護，我會同醫護一齊罷工

唔想死/唔想家人朋友死就罷啦 唔洗諗 真香港人唔會怪你

多謝醫護 真心為港！

一齊罷 支持

support

好人一世平安

就算成功三罷 都要留意執行方式

支持同多謝你地

我覺得好多人唔L記得/知道要填
講真如果唔係為罷工HAEA呢個星期點會爆到上成萬人

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

平時就話姐，呢個時候醫護如果唔係想罷工，入工會黎做乜

醫護最有資格講前線好黃

唔封關真係無得做

謝謝你地

多謝勇敢醫護
放心罷 我們一起罷

又或者可能驚實名？老實講你唔返工有record遲早都會知
你驚比人清算，除非佢癲撚到敢炒幾千人
醫護真係冇得再縮，自己條命嚟架

支持罷工拯救港人

罷佢老母

香港人最多就係deadline fighter
諗下有邊次聯歡署可以一早搞掂？

每一個都係香港嘅救命恩人
香港人唔會忘記你地
齊上齊落！！

係

全力支持罷工逼封關

如果唔係 香港會死好多人架

一間醫院接近3000 manpower
全港幾十間醫院
依家罷工人數都只係佔5%度

入得工會都知罷工要實名掛，有得匿名罷工咩我地都要入工會喇

支持 推

支持支持

感謝你地願意罷工

你地罷
我罷

推到至少兩成醫護罷工

有d人可能想用AL SL果d掛
話就話基本法上面寫左工人有權罷工而資方不得解傭，但實際上會點冇人知
我搞工會其實都預左比人炒

一齊罷工

支持罷工

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

More

Tui

加油支持

罷罷罷罷罷

多謝

醫護真心堅

佔幾多成?

醫護: we only demonstrate once

，

正評支持

我愛醫護

手足邊行工會？雖然唔係話想擺醫護上檯，但醫護真係最有資本罷工，政府根本唔敢再進一步激起醫護情緒，其他行業我諗好多都真係話炒就炒，工會根本未成氣候

支持你地

唔好問啦我怕醜
總之同醫護大欖都扯唔埋，大家唔同岡位盡做啦

未夠，身邊好多人打算簽左就算！

爭氣啲啦同事！！

gogogo

藍絲仲係fb save hk度開假ac po返工相

支持醫護！

感謝醫護！

推 加油

好勇敢！謝謝醫護！

啱，無謂搵命駁

感謝醫護！！！

林鄭月娥 借刀殺人

推！
支持你地！

好犀利 推

勁有醫德
呢啲真係為人民服務

推 支持

睇清楚有無藍屍醫護怕死博大霧簽埋1份
要佢地自己服務返佢地最愛既同胞

會唔會出popo 上門拉公會d 人？

多謝手足
救港英雄

香港贏嘅轉捩點!

支持
同醫護一齊罷！

我都係 罷果日仲要自己send email

辛苦晒醫護前線

//

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

超佩服

推到夠4000人

加油！我準備好同你地一齊罷工！

罷工

會同你地一齊罷

醫護要人！！！！！

好多謝各位醫護手足

Pushh

一定撐

醫管局一定嚇到仆街

多謝🙏🏻

支持要好好保護自己

支持 小心身體

同醫護一齊罷呀我屌你個仆街政府

咁真係好老實
醫學院出泥嘅對自我道德要求高
係無可厚非 亦都真心respect

護士比例多 亦都明

中醫醫人 上醫醫國 各有各做啦

加油 星期一會一齊罷

支持醫護罷工,無必要為E個獨裁政權犧牲條命,唔值得為佢地無左條命

我準備好同醫護一齊罷工

721831 感謝醫護

pushhh

去

與醫護一齊罷

PISH

希望你地會齊心

Pish

醫護加油!!!!!!!!

係時候要諗下黎個封關及支援醫護罷工大遊行！要班狗官知再唔封關大家必定要狗官負上全部責任！

入工會嘅醫護手足
勇敢一次
守護香港嘅最後一道防線就係你地

你地肯罷
香港人陪你地罷

唔講其他 淨係人數方面 護士係一個間醫院入面本身就多過醫生 所以差咁多都唔出奇

多謝醫護！

簽呀

推推

大學生 Stand with 醫護

g chi

好勇武

Support!!

罷佢老母！！！！！

再推

集氣

威院2個full gear 都出事

仲點相信上前線係安全

支持！感謝！

支持醫護 我會陪你地一齊罷工

有冇人幫下前線醫護?
1) 年紀大既萯巴絲煲潤肺湯
2) 年輕萯巴絲整雪梨糖水,蛋糕
俾前線醫護?

感謝 其他人一齊支持 唔係得佢地做架

離哂大譜

其實有籌碼喺手怕咩罷工，尤其係醫護哩啲長期受壓又缺人嘅工種…

你哋要記住，唔罷工，等同自己親手打開潘朵拉嘅盒子一樣，下次抽生死籌就唔係入隔離病房on duty 咁簡單，而係抽生死籌直接上武漢…今次抽唔中你，
唔好心存僥倖，因為幸運係會有用完嘅時候…

一齊加油

醫護加油!

do the right thing in the right moment

加油 香港人欠左你地 要你地出頭 對唔住

醫護救港

支持罷工！

感謝!!!

感謝醫護救香港

願醫護一生平安

大學生可以點幫醫護

本身就DO 不過大家繼續加油

我準備好同醫護一齊罷

我愛你哋

仆街高層夠薑就炒哂佢，自己落場做呀笨

感謝醫護手足

醫護手足好波

絕對支持醫護

支持醫護 刻不容緩

我會同醫護一齊罷！

抗疫保命
推翻暴政

與醫護同行 罷

始於唔洗下下靠衝了

多謝你地！！！

加油呀 封關

見話HA有8萬人
除左醫生護士poly三寶同pharm
配藥員、幫病人清潔執頭執尾姐姐、化驗technicians、admin文書算唔算

香港獨立 惟一出路

推，感謝醫護，封關救港

721

推推！

原來ha有8萬人

支持前線醫護罷工，唔停入口大陸人/唔隔離返港香港人，等於迫佢哋去染病死，然後收取林奠便宜鱷魚淚。

點解要將大陸病人變相無止境分流入黎？香港醫療系統從來都冇哩個角色，而且系統必定會迅速崩潰。林奠要舔皇帝屎眼請隨便，但唔好慷香港醫護之慨！

推 感謝醫護

快簽

我哋都要一齊罷

屌你老母，得嗰90人請病假，即係連1個罷工嘅醫護都冇

幫手推

撐住

包晒

push!

推爆

全力支持！真香港人無條件撐！

831

入會填form 交錢個時都要對職員證 填哂咩醫院咩部門咩職級
大家都豁出去了

Ha醫生幾6千人 護士約2萬7千幾人
1:4-5左右

正式工業行動為2月3 你憑咩可以屌人老母？

西利！

正苦當你地係condom你地都唔需要為佢地賣命

推呢個

大家一齊加油

up

真心尊重
我都好希望我果行可以成功組織罷工
我公司啲話事人都係藍絲
就算唔正式炒人 但都可能會針對/搵其他方法搞你

好波

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

公院護士真係未撚驚過你
唔撚做去私院可能仲高人工, 去社福界就hea d
HA你唔撚好以為你公立醫院好撚好撈
自己條人命嚟

多謝醫護

我準備好同醫護一齊罷

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

救港靠醫護

要起碼夠四千人實名罷工先有對抗能力有保障
唔好協啦 協就輸
唔夠數就攬抄架啦 連香港人一齊攬住死呀
到時羅湖落馬洲深圳灣口岸又封唔成 自己人被清算就gg
依家要齊心 夠多人先得!!!!!
加油呀

多謝你地

醫護手足加油

支持支持支持

醫護加油
支持

感謝你地付出

請受小弟一拜

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

和你罷

封關

多啲! 多啲!

希望真係會成功罷工
雖然知道好多人會做爛市
醫護一定要團結
利申： 護狗

推，多謝你地

無限支持

大家請戴白絲帶

首個工會發動罷工

推唔到
見到啲狗既防護裝備仲好過醫護
外人睇都睇到好嬲 心痛醫護

可唔可以講多少少工會點保障到醫護人員

Gay巴係咪同工會啲人有聯繫?如果罷工之後林鄭都係唔封關，而疫情爆發嘅時候好多醫護可能道德上頂唔順所以翻翻工嘅時候，有冇諗過工會可以set定一套以港人為先嘅標準protocol出黎架空政府嘅政策？特別醫護人手咁短缺爆起上黎一定幫唔哂咁多人，我啲醫護朋友話平時一做就已經冇得停手，一定頂唔到

力推